全体连登讨论区同人热烈祝贺中华人民共和国成立七十一周年

中国人民大团结万岁!

中华人民共和国万岁!

同时祝贺某国过唔到七十二周年

咁開心，係咪要上街慶祝㗎？

利申：愛國愛黨，支持正苦依法施政

祝贺祝贺。
愿君主 万岁万岁万万岁